賣PS4 pro，極新，2700HKD

17年4月28日海港城Sony買
CUH-7006B B01
黑色，1TB，齊手掣線等原裝配件，無盒，有單
玩咗10個鐘都無，無時間玩
市區地鐵交收

2600

有意tg

$270 fast trade

2700HKD

樓豬條女係唔係同樓豬一齊之前300日俾條mk 仔破咗處, 然後同樓豬講佢塊西極新?

仲要講中出左十次

$750 有意pm

27000

700蚊 fast trade😁😁👌🏿

270001

樓豬偷偷留下負評! 我出270001.1

mk 仔表示 冇時間屌

買之前會唔知自己有無時間玩
買完之後樓豬升左職？